我竟然抽到$100 超市禮券

恭喜曬
咁你簽左德國聯署未？

抽獎就咁多人 德國聯署就唔夠人？

之後派360禮卷

定係美心

唔簽嗰啲我屌曬你地老母